## Теоретичні питання

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Щоб не повторювати одні й ті самі дії, зменшити кількість коду.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Щоб мати можливість передавати інформацію всередину функції. Так ми маємо можливість змінювати наші вхідні дані і покроково виконувати над ними дії, які описані в функції.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Як тільки виконання коду досягає return, функція зупиняється, і значення повертається у місце, де була викликана функція.
